我要屌9你哋,著black bloc都係弱者嘅表現!

著得出嚟就預咗畀差佬郁!

你哋係故意挑釁毅進仔, 激發佢哋獸性,

你哋唔係勇敢, 相反,係懦弱.

就等於唔著褲嘅處女, 想用陰戶懲罰強姦犯!

出去故意比狗咬, 唯一嘅效果就係增強隻狗嘅戰力.

-0-0

成條街都係人 冇人幫手 唔通成條街都係藍絲
黃絲只會喺網上存在

雖然你哋black bloc本身已經係廢,

但比狗咬完就更加廢中廢!

因為你天生就係弱, 係羊! 連殺雞都冇力, 平時最叻就係養小動物, 扮有愛心, 入到警署比狗屌屎忽, 之後剩係識喊, 問點解! 點解咁對我!

著black bloc已經flag咗自己, 表示我係廢柴,我唔會/識反抗, 嚟拉我啦, 我係羊, 無害

開始燒到去black bloc度
一日又分化HKTVmall 口罩又Black bloc得唔得㗎

其實你著乜佢都咬你架啦，你唔好話全裸

全black嘅用處只係人多果時佢認唔到人

人少反而顯得突出

推

問題樓主冇講人多人少第一句就話人黑衫就係廢呢，如果好似你咁講固然合理啦，成大班人零零些些有幾個著黑衫

送頭

唔係話唔好著black bloc,

而係話著得black bloc都係廢柴, 因為佢哋係弱者, 係肥田料.

不如你pin#10算啦，你講嘢似開緊波仲多過提議人

真正反抗者係唔會話比人知,

預先叫嘅都唔打算反抗

你on9？
平時出街唔著得黑衫？
佢本身都唔係抗爭緊，佢返緊工無lala比黑警屈。

關blackbloc咩事？

死五毛狗

都唔係第一單啦

拉

邊條法例唔比著黑衫，唔比Black bloc

係!著得black bloc都係懦弱,傻西,廢柴

on9 logic，
用一個著黑衫、短褲(唔係黑色) 返工既平民比黑警屈既片，
黎屌black bloc抗爭者。

呢班手足好弱

black bloc呢d軟弱表現(廢,所以black bloc), 係抗爭失敗主要原因之一

唔好再顧影自憐, 冇人會care你哋感受的.